經假民主投票選出嚟嘅大渣哥銅鑼灣店 4/12開業

渣家軍就快多個地方可以五十幾蚊食早餐
同埋食生嘅太陽蛋

明明近銅鑼果邊 但地址要寫灣仔

精液人血太陽蛋
諗起都覺得腥

留明睇弱智食精液蛋

跟住再畀佢cap cctv 交畀振美